[西決黃金時代][NBA] 丹佛金塊球迷討論區7

塊迷名單：
1. 食蕉唔洗咬
2. yff
3. 厹不下
4. Mayuko
5. 大致多雲
6. 阿歷絲摸根
7. 愚定廷哥哥
8. 福逸應承你戒球
9. 耀狗（一個中國）
10. Schurrle

塊迷守則：
1. 咪嘈係垃圾
2. 巴頓係終極垃圾
3. Plumlee垃圾都不如（已逝）
4. Grant係二五仔

留名

塊迷守則第4點

咁都得

寶寶starting SF

咁快倒晒

巴頓

屌你老母杜蘭特

唉 又輸

今年都預咗吧, 一件有高度/防守能力既側翼都無, 只會繼續防守放題

幾時先到我地有trade

邊個要Harris Barton

貼PICK

今年肥仔算唔算巔峰 命中 助攻 籃板都幾高下

未來3年都係prime la, 希望金唔好浪費佢
喱D機會廿年都未必有一次

J green都真係幾準

終於贏
原來跌跌碰碰都排緊第7
希望今年可以捱到上第6唔使打附加賽

西六三雙有MVP

今年鬥健康

murray返黎啦

手感仔專打廢爵

好撚感動

讓咗白騎唔計

幾時肯trade走 will barton?

Murray

又贏一場

對雷霆呀大佬, 人地要TANK架

porter仔幾時返呀

最快星期五

Maybe it’s the Curse of Comcast, but any notion of the Nuggets as legit NBA championship contenders is quickly fading to black. Haven’t been able to watch this team on TV? Well, you haven’t missed much.

After 14 games in a strange season shaped by the coronavirus, Denver is not even among the top eight teams in the Western Conference. Blame the slow start on anything you want, from Jamal Murray’s creaky elbow to Jerami Grant’s affinity for Motown. Are the Nuggets anywhere close to gelling?

“I think we’re getting really close. Close to what? It remains to be seen,” coach Michael Malone said Thursday.

“We’re improving. We’re getting better. There’s no panic in our team.”

Yes, it is too early to panic. But it is not too soon to acknowledge the truth. These Nuggets often play basketball as ugly as their gosh-awful, new Red Rocks uniforms, which look as if they were designed by a toddler doodling with a Sharpie on the family room wall.

Something has to change. The Nuggets would be foolish to think nothing more than time and patience will cure their malaise.

As always, I’m here to help.

Gary Harris has ceased to be a quality NBA starter, much less a player who should get major minutes for a team that fancies itself a title contender. The chronic sorry state of Harris’ game since 2018 can no longer be excused by injury. With both his marksmanship from 3-point range and his defensive ability in decline, G-Money’s confidence appears to be in danger of bankruptcy.

Harris should be benched, and I strongly suspect he would already be traded, if anyone in the league thought he was worth anywhere near his $19 million salary.

How far has Harris fallen? Even as a reserve shooting guard, PJ Dozier might be a more reliable option. At this point, Nuggets president of basketball operations Tim Connelly would be lucky to get a jug of Chianti and a box of rigatoni in exchange for Harris from a team in Italy.

At some point during what feels like a crucial stretch for the Nuggets, with five road games in a span of eight days, Malone needs to revamp his starting lineup.

換隻馬

有無擺爛隊要接收harris

白騎今日出得

變咗魚腩隊

Facu Monte Dozier Green仲勁

有無咁準

Harris返嚟喇

呢幾場勁生猛

屌咪撚出巴頓啦

塊-絕殺佈景板

見到巴頓拎波就知出事

murray

比佢入番

點解成日俾Barton打pick n roll

今場立功

搶波射罰球

最大問題，我覺得太多夾擊

本身隊波d 人已經腳步慢加，再咁多夾擊，俾人射三分射死
次次夾完都追唔切

有好多問題，睇埋聽日嗰場再詳細講

-4入q4

唔好輸呀對面無booker

murray鏟唔入仲送兩罰比人又-1

又俾佢入到

仙人

手感仔

又ot

精彩AND ONE

笑撚死 0.1 HEA到

上到西3 MVP就有價講

巴頓幾時死？

Barton隊友

Barton打波長期都好似飲撚醉咁

f2 foul
今季金塊場場都比球證針對

點解仲要出巴頓

白騎士

miss左Q3 Q4 屌
又要睇返highlights

碌返上西四

有返白騎士話咁易啦

我覺得starting 5係應該Murray GH MPJ Green Jokic咁排
扔返條垃圾barton同millsap落bench

呢排Q4肯棄用Millsap就開始贏波

宜家starting 5個roster護框極差
矮撚陣

想講好耐
正選Harris Barton Millsap完全stretch唔到，個場超窄，全攻只可以靠肥仔單打同15pnr，防守就無身高無護框，肥仔一help就俾人爆底

但後備Facu Morris MPJ Green一齊出就太stretch，個場拉到勁闊個底空晒，但無突破能力，有時Murray搭呢幾個都可以輕鬆剷底入樽

如果balance返出MPJ Green正選，Barton Millsap後備應該夾好多，再唔係MPJ上正選留Green做後備C都ok

仲有我想講Facu防守意識同預判超好，唔會點走甩人同switch補位超準，可惜先天問題太矮搞到單防唔夠好

呢幾場Harris 3分準返已經好好多，新pick個Nnaji睇落唔錯，Malone完全唔敢用

馬龍用人係咁，成隊除咗Millsap全部都要後備打起，包括Jokic Murray MPJ，琴師同寶寶呢啲本身未係好NBA ready嘅直頭出都無得出，好似上季初MPJ咁
琴師跳跳虎夠機動力又有射程係幾啱養，過多十場左右俾佢一場出十分鐘試吓都好

正選5個4個持球點把撚咩 護框又差 根本都唔夾 mpj護框又好 無球威脅又大 同埋我見佢今季都好似已經唔算防守漏動 協防都算快
真係唔明malone諗乜

應該我地死果日都唔會見到millsap barton落後備
好快下一個到MPJ不滿

肥仔屠艾迪巴約

倒晒

舞王返左嚟

係都幾好

有MPJ+JGREEN, 進攻順暢好多

記住投票，今年肥仔好大機會正選

已投

馬龍+巴頓+millsap 幾撚時死

MPJ+Jgreen 各得20mins......有病

肥仔仙人mode 單節22分

大家唔好再屌Barton鳥

Campazzo

肥仔今年真係好強..................................

季初太無私avg三雙贏唔到波，而家吓吓自己去就追返勝率

都唔係季初啦, 年年都太無私

ast由10.0大跌到8.7

btw今日係肥仔第400場

跌穿10之後6勝1負

joker

campazzo》harris

Facu啱啱選咗做西甲player of the decade

Postponed

搞咩

postpone到幾時

活塞懷疑有人中

未知

其實用Gary Harris+ picks 換ola 有冇機衝冠

好彩唔係打左先知

on9先會同你換

IMO we need sizeable defender rather than weapon.........

我諗有肥仔頂住RS應該唔係問題
但真係要諗下PO點守對方既小前, 洛城雙雄最強就係小前

Jokic 1st rd fans return排西岸前場第二

洛城雙雄小前係fmvp級數黎點都冇得守架啦

點解咁堅持要白騎士打後備

巴頓有malone裸照

一節倒哂

15-0

再係繼續咁樣放playtime playoffs都可以唔洗睇 俾盡都係過到一輪
繼續放barton唔練mpj囉 短視到咁
start都算 仲要係俾哂d playtime barton, 第時porter走左去真係唔好喊

冇計啦 green millsap jokic 都四犯 一落場就比人反cup

Malone太保守啦

Paul mil幾時死？
炒勁多球

上半場都ok嘅 下半場就

金塊4大毒瘤
malone millsap barton gharris
已經講咗好多次

Harris返生喎

被傾屎3殺

傷左

傷到咁點打

肥仔50分都輸

睇吓換唔換到Rubio 咁樣Murray 可以打返sg

係咁影住不動河山飲水做乜鳩

仲唔夠多PG?

Hot成咁

Murray拍埋Hampton變到勁大隻

屌你老母巴頓咁撚勁

巴鄧百屌成材

巴頓其實正野黎 係成日後期自爆姐

一啖砂糖廿啖屎咁囉

永遠第三節都唔知做緊乜鳩

mpj 迷失左，其實進攻唔好要佢入內線，呢幾場多左好多

企3分線 catch and shoot 就OK，最好呢樣野先

Joker全能到

對住公鹿出Morris Murray Hampton Barton Green可以點贏？

打撚死滑嘟嘟

練功房

自從無g Harris 就連敗，真係要trade d 防守大鎖返黎

依家無g Harris ，對波連果少少防守都無埋

RHJ無班落點解唔試吓

harris起碼有防守
不過佢個人工應該要攻守俱佳

其實好翻d ，但又傷過

一場10分都無
唔得啦

曾經有絲毫幻想過joker攞mvp
而家有po打都知足了

持球能力真係太差。。。。。暫時睇都係得c&s可用，啱啱出道都有off ball cut, 而家打打下又無哂

佢的off ball cut 好鳩，殺埋去都入唔到，好軟

做好3 D 先

出咗琴師

今日Jokic會唔會斷double double

贏得多好似會刷吓助攻

輕鬆

後備一分鐘倒十分

俾雷霆炒

睇見班人就眼怨.......對殘陣雷都要打到最後一秒先險勝........

潮兩場OT我哋好好㗎喇

唔係Diallo送禮已經輸咗.............

tank到咁核突

熟悉嘅節奏
睇死又係第三節崩盤

琴師正

可唔可以比nnaji打正選

俾啲時間啦，而家肯用佢已經好好

估唔到可以喺廢老面前練餐茶，仲要同佢對位

頂唔撚順 巴米

呢幾場無Harris Barton全部打起晒，Hampton 琴師都打起埋
唔使再見到啲4G奇陣

無佢2個，murray攞返d spacing剷/射都好返好多

Facu啲防守意識世界級

nnaji 幾好，夠定，好過mpj 鳩沖

有少少怕mpj 會變做Westbrook

望到廢老球球都jer住球證投訴就想笑

佢邊有咁嘅球權，下限都有kuzma嘅
琴師有潛質做到Grant

我覺得佢腳步幾快，出得多左，防守好似好左

打撚死肥仔咩

mpj 變左藍領

半場29分

9射0中，街場阿叔都準過你啦

MPJ打緊乜9

mpj 條仆街打亂左，唔好成日要佢cut in，只企3 分線等波

自從要mpj 多左cut in 後，命中率直線下滑，佢handle 唔到做多左野

又要50分輸波

mola mola，要斷double double

26場

又嚟4G奇陣
Facu Morris Murray Hampton

屌咁樣送

Mpj真係

仙人模式

屌

兩球都on9 foul

不過好消息係Murray 好似翻翻地黎

兩球都係Green

個戰績咁 好難幫肥仔搶MVP

上到頭四仲有價講
而家埋單嘅話廢老攞硬，肥仔一陣都無

curry都係

Curry有機會一陣，但MVP唔使諗
MVP應該都係廢老同Embiid爭

但龜西6贏mvp個時又話大三冠話題性

得佢嗰年係咁

睇賠率jokic僅僅落後mb
但應該都係廢老架啦 BLM做皇

唔係話造唔造皇，潮傷一眉聯盟第二，廢老明顯唯一大佬數據又唔差已經攞咗一半，除非數字人戰績好過佢就有價講

唔想廢老拎希望我塊同數字生性啲仲有2/3季

ad岩岩先傷姐

防守差到痴線.......場場都放題............
進攻MPJ仲要鳩幾耐

all star正選件波衫係咪會有大貨

諗吓好

不過近年all star波衫設計真係無乜期望

前年黑白嗰件靚，舊年紅藍唔得啫

應該唔會有Nike HK咁反智

手感仔返嚟喇

贏波反而無人上水

咁早開波邊個睇

Start琴師

輸了輸了

俾鷹炒

肥仔全季打得最差一場, 比capela全面壓制

今年有得打po都當贏了
(7-8都要play-in隨時輸)

除咗奢求trade deadline前有交易, 都無野可以做了

今季防守閪冧到咁 都冇乜希望真係望有交易

睇返早幾年，除咗雷霆半賣半送25仔仲有邊個交易係有意義？

都真再唔執返正個陣 肥仔巔峰就浪費晒

頭先見贏緊十分行個圈返嚟又輸返

今年咁打落去po都無

joker獨力難支 好慘

上年仲防守起家

拿支

估唔到上年塊已經到左頂峰

仙人歸位

贏了

The Nuggets combined for 1 turnover tonight — breaking the record for fewest turnover in a single game in NBA history.

打巫都打得咁吃力=.=

做trade啦

Trade又咪換幾件垃圾返嚟出年棄晒佢

屌你老母輸兩分剷埋去入樽啦射乜撚三分

唉屌

猶豫乜撚野 踩行油飛入去啦 CLS

真係痴線.......落後2分.........3打1快攻............鳩射3分

寧願佢真係好有自信咁急停射撚咗佢屌又要淆之後諗多下先傳

世紀級教材

今年入到playoff都偷笑

play-in 無懸念
係希望唔好跌落第9

餐茶出咁多

倒撚晒

有咩開心得過塊贏？係爵輸

但人地係榜首

無關係

Murray防守榜第五

一節9+4+6

防守+Murray，我第一野諗左馬刺嗰個而唔係Jamal

今年似乎連all star波衫都無

嚟緊10場對手好弱，係時候追返上前四

下場溜馬喎

東九仲要B2B

疊埋心水訂city算

一波帶走

睇個勢上得返頭六

上咗

ASB 前狀態幾好
目標上頭2肥仔爭mvp

成條蕉咁

小黃人

好柒

都幾普通吓

76嗰件真係好柒碌

襯埋褲幾好睇

今年好保守，應該驚好似以前咁滯銷
最靚係拓荒者嗰件

條褲係幾靚

塞嗰件同平時嗰件咁似嘅

屌成隊一齊肚痛

肥仔無雙

前面1-4無得追

打jazz/suns係咪應該好過打LA雙雄

溜馬班機delay到半夜，今場唔可以輸

無睇一陣又輸返

22-2 一波帶走

屌你IG

廿分

"A rumor is out there that the Nuggets have spoken to the Magic about acquiring Aaron Gordon, and the price would include Bol Bol."

好少留意AG，有冇防守架

Gordon印象中好似麻麻地

玻璃人跳跳虎無咩射程，防守不過不失啦

係麻麻，但魔術出走有保證

肯埋喺籃底cut下back door，肥仔應該好多波餵到

Sources: Denver Nuggets guard Monte Morris has committed to play for the Nigeria national team in the Summer Olympics. Morris will play for Nigeria coach Mike Brown on a roster that includes Al-Farouq Aminu, Josh Okogie, Chimezie Metu, Ekpe Udoh, others.

無spacing喎

會唔會打唔到PO

唔會啦八月尾先奧運

咁就好，無左Morris既話都唔知點算

防守咁差

咁樣自爆

痴線

好正 啲默契

乜鳩呀巴頓

Campazzo真係寶嚟

準備迎接金塊第一個MVP

湖隨時第5-6完季

攞4-5未必好

總之越高越好攞咗MVP先算啦

The Denver Nuggets are showing interest in Lonzo Ball, per Bleacher Report

"Denver has repeatedly been mentioned by league sources as a Ball suitor, rumored to have offered Bol Bol in those early conversations."

又幾好

無傷無病攞硬

FOJ Jojo Curry 傷9哂

有facu

上到西三先講穩，唔講網上緊聯盟第一，俾拓柒小牛過頭都有危機

佢係頂Gary個位唔係Morris/Facu
六呎六夠高有3有D仲可以組織俾Murray打offball，搭兩個G守到三號位又得

joker 1.9
foj 5.5
mb 7
jh 9
giannis 9
dame 15
doncic 17
curry19

overwhelming favourite wor

試吓跌到西七，網再打個10連勝

好似無乜打過其他位？

守啫夠高就得啦

網難啦
養生籃球不稀罕

早d訓啦，季中點會有交易
預咗一輪遊

舊年唔換垃圾嘅話Grant出走match Beasley份約咩都換到
年年都做垃圾trade

預備季尾續巴頓啦

我幾like呢個

Nuggets are interested in Kings forward Harrison Barnes, remain engaged with Magic on Aaron Gordon, league sources told @denverpost.

又第三節倒水

咁都輸得返

雖然贏波, 但防守真係好差
唉, 人地鹿都識得執件tucker補強, 我地班垃圾管理層真係乜柒都唔撚做
淨係諗住靠肥仔撐住隊波

鹿換Tucker個offer我哋一定match唔到，而家肯出寶寶換側翼都算係咁，睇埋呢幾日先

咪得個講字, 近幾年季中邊有補強過........
真係唔想浪費肥仔黃金生涯, 陣間又變下一個甜瓜

俾啲希望啦，長遠好似拓柒嗰種build法我都接受

一次西決
一次兩圈
已經勁過甜瓜

俾速龍炒

咁準打條毛

火箭 > 速龍
速龍 > 金塊

火箭 >>>>> 金塊

The Celtics remain engaged in Aaron Gordon talks, but it’s the Denver Nuggets, according to league sources, who’ve now emerged as the leading candidate to acquire Gordon from Orlando, with a package centered around Gary Harris

真係出到Harris？

問吓人哋要唔要好過

The Cleveland Cavaliers are finalizing a deal to send JaVale McGee to the Denver Nuggets, sources tell @TheAthletic @Stadium.

Denver is acquiring center Cleveland center JaVale McGee for Isaiah Hartenstein and two future protected second-round picks, sources tell ESPN.

值咩

McGee is back

騎狗表示hxxxxxxxxx 打成點？ 極少睇塊

不過兩張簽都執到啦

有時都打得ok嘅

智障級交易。。。。

Hartenstein 好似有啲傳波㗎喎，貼兩個籤換mcgee？
利申唔算睇好多塊

The Orlando Magic are progressing on a trade to send Aaron Gordon to the Denver Nuggets, sources tell @TheAthletic @Stadium.

謝天華！

但郁邊個

我估Harris+寶寶

Will Barton is getting rerouted to a 3rd team in the Aaron Gordon deal, per @HarrisonWind

終於

Denver and Orlando have agreed on the Aaron Gordon deal, sources tell ESPN. Among the players on the way to Orlando: Gary Harris.

Gary Harris, RJ Hampton and a first-round pick to the Magic for Aaron Gordon, source tells ESPN.

寶寶都唔使出

真心

今年幾做到嘢

咁抵

Orlando is including Gary Clark in the deal too, sources tell ESPN.

仲有嘢送

水魚

抵玩

突然上哂水

難得有動作仲要咁靚

趁今年LBJ傷左，衝出線既好機會
雖然近年PO都無對上過LBJ

如果後場防守可以補充埋就好

恭喜晒

西決 塊對雀

對面網太屈

屌那星 係咪有magic gm 裸照啊

Denver

A. Gordon- $18.1M and $16.4M
Has $1M in unlikely bonuses (All-NBA and All-Star)

Orlando

G. Harris- $19.2M and $20.5M (has $2.5M in unlikely bonuses)
R. Hampton- $2.2M, $2.3M, $2.4M (T) and $4.2M (T)
First Rd. pick

賺到笑

甩到g harris 爛約，勁賺

Millsap係咪可以休息喇

睇Murray ig好sad，同Harris咁多年要分手
記得之前肥仔有帶Harris去Serbia玩
仲好似話下次再去
依家應該無了

AG

唔錯，有AG加盟

以為會追埋lonzo ball黎加強pg位

Thank you Gary

無asset換啦

舊年西決打咩

我會記住佢絕殺OKC

Laughing

嘩屌有無人夾？

Jersey斷自己碼，Hoody唔知著咩碼先岩

佢啲T同一個碼有fit有太長有太緊

反而想留意下Gordon有無割價，紀念下入樽王

魔術不了

25鎂有廣告章好似好抵玩

打親燒鵝都輸

燈

又係肥仔一命救全家

AG starter

終於無Millsap

Capela專剋肥仔

AG好好J

唉豬唔錯

肥仔好耐無試過咁輕鬆

終於可以坐底拍罐可樂做返肥仔

希望之後AG射波有進步

唔好要佢持球太多就得

但會唔會無MVP

第一位飲著可樂都拎到MVP既肥仔

有 jokic murray barton campazzo, 佢邊有機會持球.................

咪啱晒 做返擅長嘅嘢 佢喺魔術要

白騎士同Laughing都係offball好

喱個陣巴頓換個防守強人就完美

發覺我哋又好多PF

珍 乖乖地offball就夠明明AG offball效率幾好

MPJ要換約個時仲留唔留到AG

諗咁遠做乜

2020-21 and 2021-22 are team options.

呢個4人組可以打到2022

The Nuggets' payroll is structured so that every contract besides, Jok, Murray, Nnaji and Monte theoretically comes off the books in 2022. *The Nuggets still have their 1st round picks for the next two drafts. Having young talent you like on rookie contracts becomes important fast in these situations.
Jamal's on his 25% max until 2025
MPJ will be elegible for the same at the latest when his rookie contract is up in 2022. They don't need to extend him before that necessarily, because if they don't he'll be a restricted free agent (meaning they can match any contract offer he gets).
Gordon's contract is also up in 2022. He'll have 8 years of experience, making him elegible for the 30% max. Also if they don't extend him he'll be able to leave if he wants to.
Jokic's contract is up in 2023. He'll almost certainly be elegible for a super max.
So, you see, this stuff adds up. If both MPJ and Gordon sign max extensions, they'll be at 105% of the cap with 4 players in 2022. In practical terms, and with Zeke and Monte's contracts added in, this means they'd be at $133 million, about $7 million below the tax, with 6 players, at least the way the cap is projected right now.
So yeah. Connelly has assembled his core, and he's done a great job. Now comes the tricky part.

唉豬無可以max la
MPJ就要睇球隊肯唔肯帽上操作（但要交稅）
但MPJ而家個表現亦未值得max, 睇埋今年po再諗

AG人工仲平過GH

可能等到出年變RFA先續？
保留薪酬操作空間

季尾如果續巴頓
金塊就正式玩完

到時唔理咩offer都match就得

但比人抬價就gg

預咗㗎啦

不過mpj自己都應該寧願等2022

Oh

成隊着晒火

留名睇倒水

肥仔應該又3節打卡收工

睇到想喊
金塊成型啦

Laughing都未有得發揮

Laughing做返上季grant做既野就得

佢自己都有講話好樂意做ace stopper

唔使再見到垃圾barton millsap gharris 三個同場正選真係孝感動天

同意

笑左出聲

完季沖到上西3就收貨了

MPJ 成材了
仲有好多空間再上

睇po先知係咪成長
后埋班友打RS都係好神經刀，睇murray就知
RS成日靠joker頂住

*同埋

Gordon入隊之後終於可以睇返場live

扎返個頭靚仔好多
之前爆炸頭好似小丑

咁快2犯

化學反應咁好。。。。

PG

AG防守

如果Grant肯留

無如果啦
肯留就唔會10m續millsap, 前半季就唔係喱個成績, 垃圾管理層就唔會迫住做trade

AG靚block

唉豬。。。J出血了

AG超好餵

MPJ要學多啲嚟啲無球走動

不過罰球今場差d

Barton單打可以少d

肥仔今晚finishing咁差

Malone契仔

I see

無晒

1分波

點解空晒都唔交…

頂撚住

唉豬！！！！

終於有一個人專心打off ball.....

應該贏了

西3有望了

nice win

唔想再見到campazzo，幾時morris 出得？

Morris傷咗？好耐冇見過咁AG真係好正 又守得 offball又好

Campazzzo係寶

應該兩場內出得
Laughing真係perfect match，佢本身offball強喺Magic焗住onball，過嚟offball有射有cut in有D

出十幾分鐘is ok

無進攻，無身型，死硬

唉豬off ball後仲有視野傳波好正
而家將ball handling嘅精力擺哂落防守，非常好

乜鬼嘢唉豬

The Nuggets are 3-0 since acquiring Aaron Gordon.

The Murray/Barton/Gordon/Porter/Jokic lineup has played 64 minutes and outscored their opponents by 48 points.

That 5-man lineup have had the league’s best offensive rating and defensive rating in that span.

JOKIC MVP排緊第一, 但金排緊第6, 係咪因為全勤因素...........

今年可能係佢生涯唯一機會攞到MVP, 好想佢攞到

*第5

MVPMVPMVP

因為對手弱

MB同FOJ 無傷就應該輪唔到肥仔

始終成績唔夠人好

今鋪真係天時地利人和

完全同意
當然要上西3先有機
上西1,2機會真係好微

唉豬

點比人打都唔會有foul
ref食屎啦

3.5 G陣

肥仔4.7罰球，Embiid 9.9罰球

又要輸魚腩

送畀Gary既賤別禮😘
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
屌打好啲喇

JOVIC玩內線
ＭＢＡＭＡ 會ＦＯＵＬ ＯＵＴ了

準到咁點打

Ross

你去串清楚人地個名先衝出嚟柒喇

入面無大人咪為有ＦＯＵＬ
職業犯規．等佢唔好ＡＮｄ ＯＮＥ

係喎， 我搵ＮＢＡ．ＣＯＭ先

Mo Bamba

柒頭你再睇多次喇

都唔使同emb比啦
竹真係好多起手比人打到頭崩額裂都唔撚會有罰球

ＪＯＶＩＣ 成日投訴比人打手
慘呀

今日主場都咁

作客咪打斷手？
慘呀， 要買重佢保險呀

金塊邊有可能輸比隊垃圾咩直

唔怪得啦
ＧＯＲＤＯＮ同ＭＡＧＩＣ ＴＲＡＤＥ 完
Ｄ 金塊二打六，要打舊東家博哂命

証明自己係得既

金塊最鍾意輸魚腩

大腸先係最中意輸比魚腩wo

睇吓我哋上個月11-3嗰三場輸咩

下半場joker要調整心態
上半場打到燥咗

哇屌 咩直原來近排贏過大飛大腸水鳥 咩玩法

持球時間太長

今場要俾AG打多d

AG一條龍

呢個防守板無咗好傷

5分波

McGee

Cup

Ross真係好勁，換埋返嚟就好

morris+campazzo迷你backcourt

mcgee

屌 唔明嘈m9
吹撚左都唔會改判架啦

咁都炒

Jokic同Gordon真係夾撚到仆街

Wow AG

被埋沒既All star

我哋條鋒線由Barton+Millsap變咗MPJ+Gordon

屌你Murray笑鳩人

球場個𡃁仔乜水？

個樣好恐怖

great come back

喱類已經有巴頓囉

拎巴頓去換

無人要啦

MPJ 除左有時射上腦之外真心好勁

打法好撚高效，仲要唔多食球權

Playoff 可以行到邊真心睇Murray 關鍵時刻做唔做到野

嚇親

塊4月賽程都幾輕鬆 希望上到西岸頭3

七呎Klay

防守決定上限
始終有 joker係到, 佢ball handling弱喱個問題都可以掩飾到
以佢個size如果防守橫移能力夠強, 再加埋AG, 季後賽真係有D睇頭

MPJ防守有排都未到KT level

無人睇

有球肥仔同Gordon係咁互傳 好好笑

返工

我覺得今個月16場波要全部贏晒先合格

低調D好嗎

又有波打

有無邊場係開局打得好

打LAC嗰場唔好咩

得嗰場，打魔術活塞都係on99咁

呢排興玩endgame一波帶走

岩岩睇5月個賽程都幾難打
要保留前4，嚟個月要贏多啲

呢兩個月太易打，5月都係打5場強隊仲要季尾有機會放水，其實唔太擔心

睇到時邊隊想打少2場，衝前6護級
今年新賽制都幾鳩屎

打多d強隊先好
AG入咗嚟更加要操多d睇下隊波缺點位係邊

後備Wing

班球證狗不得好死

The Denver Nuggets are waiving forward Gary Clark, sources tell ESPN. Clark arrived in the Aaron Gordon deal at the trade deadline. Upon clearing waivers, Clark is expected to draw interest from some Eastern Conference playoff teams.

Nuggets are signing guard Shaq Harrison to a two-way deal, sources tell ESPN. To make room, they’ll waive two-way forward Greg Whittington, who has been injured.

我係紐約人fans
金塊係我2nd team (Melo時代開始)
留個名

welcome

全部名都好陌生

The Toronto Raptors are waiving guard Patrick McCaw, sources tell @TheAthletic @Stadium.

嘩要簽呢個

Green先係保證
近幾年冠軍都有個Green

想要多件防守為主既翼多D

一路講緊想要Ariza嗰隻，後備長期用Dozier打3唔得

有啦

Dozier 成日都無拿拿上腦/夢遊................

家有一Green，如有一寶
簡直係PO入場卷

MPJ依家catch and shoot快左好多

ball movement 好好睇

好想竹攞mvp

想要Gay嚟打後備SF

millsap 真係好垃圾
攻又做唔到野
守又係咁輸攻板

呢段都唔知打緊乜

贏得咁險

嚇到瀨屎

套衫幾靚

點都要上第3
第4打湖就898

塊都過左湖

bench 18min 2/10
下季contract year 仲係咁struggle就898

一直都係想Harris留，Barton走

但佢長期shooting slump+ 傷患困擾

講真巴頓打返2號位其實唔差，而家關鍵時間唔俾佢hold波少咗好多decision making問題

巴頓始終都係岩做後備打亂戰

見佢成日hold波之後turnover真係無眼睇

長期就唔係shooting slump, 係廢

絕殺雷個年明明好好J

最勁係簽大約前果一年
簽完變果年就開始傷
上年直頭係傷殘人士
諗住佢會入peak, 點知第三年已經變垃圾被trade 走

比傷病影響左射姿同信心

難得今年回春又keep住傷

回春都係10分一場

Murray係輪休定真傷

AG又爆炸頭，好雜魚feel

當輪休+試陣先

冇眼睇 一野比人21-0 都可以唔call暫停 比班bench喺到亂打

成日覺得係咁比班後生亂打好易出事

是日笑話 你老尾試陣都試啦 放Barton millsap green 一齊咩事先

唔明做咩 咁試陣唔會練到野囉 因為已經係鳩打

比人打左28-3既run

打2k比人追十分 電腦都識自己叫停啦 佢老味由lead人十幾分比人追到反lead十分 先識停
頂唔住 睇到好燥

今日都應該輸肥仔係第4節無咩狀態

Mpj 9-23

唉 今日肥仔都比個球證玩死啦
我係肥仔都冇咗道勢 真係休息下好過
希望Malone今場學到野 唔好再自殺 冇得連勝有少少可惜

第一節好好抽 下半場打得心浮氣躁

發生咩事，從未見過joker會咁

領先14分變反敗16分

做乜鳩

成隊都無曬交流 green亂9咁打同犯規
成隊都好似未訓醒咁

睇到個每節分數眼都凸埋

唔緊要啦 太長連勝好大壓力
回下氣無壞
係驚要打湖就仆街 慘過西7-8打爵腸

但依家個走勢
未必上到西3

好大機會打湖

贏咁多場係應該要輸返場嘅 但係冇諗過輸得咁肉酸

卡死晒啲位
上西三又難，跌又跌唔到西六

仲慘過西7-8
湖雙星應該就黎出番，點都唔會跌落第6
真係要keep住近期個走勢沖上第3等la首圈死鬥

睇live第四節真係睇撚到人燥

原來咁多夜鬼有睇live
唔係因為我東岸+西岸愛隊對疊
都唔會星期日凌晨起身睇
依家返工攰撚到震

最緊要聽日贏返場重震士氣

深夜西波

Embiid半場已經13個罰球，肥仔要3場先有

場均二十幾分 有接近一半來自罰球

半夜打波邊有精神

頂撚住呀

痴撚線咖喱

咁快30分

支持佢82分輸波

Barton幾撚時死？

唔打喇屌

心態崩潰..............

Green又jm9

唔想贏就坐返低啦

呢排佢唔知發生咩事

唉 救撚命呀 睇撚到心絞痛

正選幾勁都無用，打撚死肥仔

第3節咩事…

隔離爵輸巫，覺得自己都唔係太差

收到風 好似話想簽河流仔

仲要今場咖哩仔熱曬 抵輸啦

俾鹿簽咗啦

Murray 係咁起啲tough shot

Murray 斷腳

non-contact injury

屌似傷ACL

Murray
咁樣唔樂觀喎，上場膝頭都痛就住打啦

今年有力衝冠先搞呢啲

On9教練 亂9咁用人
輸咁撚多就收人啦 搞到2頭唔到岸

咁樣傷真係無得避

本身佢膝傷已經唔少，上場都係膝頭所以冇上，上年playoff 又係帶住膝傷打

佢係冇得根治定次次唔同位傷？

佢間唔中膝頭痛就唔打
應該係打法切入嘅問題，但真係好難避免

完了

虛火已完

真係玩撚完
本身最多沖埋下屆都爆cap要放AG

唔撚明個教練 咁撚中意用green 同Barton 做咩
明明上半場打得咁撚差 下半場仲敢用
如果唔係麥基 green Barton派膠搞到輸咁撚多
Murray可能唔洗傷

佢膝頭一路都mama
個打法對膝頭咁大負擔
其實今場唔傷都遲早一獲

今日睇到Murray上半場打到就住就住都知個傷未好

希望有好消息

根本唔應該打
仲要打到最後仲咁樣強行硬爆

又係同KD, KT一樣未100%就復出就出事

準備free fall了
西6當贏

難啲跌落西六，但上唔到西三要打湖人都係死

無左murray free fall唔奇

西6 打艇無murray都係死

Malone 責任好大，明顯未傷好強行復出

唉 傷ACL

Nuggets star guard Jamal Murray has a torn ACL in his left knee, sources tell @TheAthletic @Stadium.

下年竹supermax
死件2佬真係前路茫茫

斷acl好撚絕望

除咗屌之外都唔知講咩好

塘鵝唔續IT
我哋會唔會簽佢

只可以希望佢下季滿血回歸唔會變左玻璃

隔離啲湖狗仆街到
話Murray 抵撚死
又話幾時到kawhi

湖狗不嬲on9
Lbj 斷腳生cancer 死就差唔多

你話係唔係呀閪仔

佢地今年入到西決都偷笑

點返直升機囉

*貼

問題唔係PG，Facu正選Morris後備就得
簽個SF減少出奇陣好過

拎斷腳Murray 換Kyrie Irving

on9

第四or 第五please 艇唔想打塊 其實常規無左murray 都唔會弱太多 應該4,5 都keep到，但季後賽走唔遠